[港交所+機場=左右春袋。治權=成抽野] 今次要將中共成抽野閹左佢！！！！

最近美國國會提哂水，香港呢一場係關於香港管治及主權正當性既自治運動

詳情其他巴打有講

美國國會提晒水：香港人需要向世界宣告──這是一場香港自治運動

雖然我信連登咁多人已經知「反送中」唔止「反送中」!
但我地要衝出同温層，將呢個話題推上水面。
俾彈藥自己同西方民主國家，特別係美國、英國、台灣。

本人察覺到口號對於 跟得唔太貼、冇上連登既市民非常重要。

好似「五大訴求，缺一不可」咁，係極好既口號，令任何人都知唔可以因為條例撤回而收貨。

所以好既文宣口號就代表住成個運動既大方向，好似共產黨大躍進既三面紅旗咁。

而口號更係代替大台領導群眾既必要工具，對香港而家冇大台既流水式抗爭非常重要。

以港人治港高度自治作為新既口號

將抗爭帶到關於"治權"既新階段

將中共成抽子孫根連根拔，閹左佢！

(你都可以用"一國兩制"做口號，中立易入口d，雖然本人唔太鍾意)

港人治港，勢不可擋

普選自治，港人話事

自古以來，中共靠害

香港內政，中共靜靜

香港內政，撥亂反正

小弟不才，求文宣組及各路好手獻詞

pish

推

1/10

2/10

3/10

4/10

831 CCTV
907 機場
908 美領

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

keep pusing

港人治港，勢不可擋

普選自治，港人話事

自古以來，中共靠害

[長期置頂]一定要！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！831CCTV！

香港內政，中共靜靜

香港內政，撥亂反正

小弟不才，求文宣組及各路好手獻詞

push

again
1/10

31/8 lest we forget

8/9

psih

pysh